執袋先返屋企 執袋先返屋企！

金鐘有小巴比人截左
旺角站據聞有差佬

所以大家個袋冇用嘅野就唔好帶返屋企啦
野冇左幾時買過都得

急推急推

推推推推

push

急推急推

推

puah

大家上左車唔好放鬆住呀 急推急推

下次行動要點做先對得住義士?

P

身上衣物有得換好換 最重要係裝備都要掉以免俾啲狗有位入

急推

PUSH

推，一定要俾多啲人見到

坐地鐵嘅留係地鐵都得架
唔一定要掉好 安全最緊要

Telegram
戰友：交通消息請去 攞
［人手置頂］離開路線

紅van有幾個靚女俾人搜 搜完冇得上返車

推呀dllm

換衫
唔好著黑色衫！

PUSH
掉曬所有可疑物品
手機電話銀包跟身

PUSH
可疑物品全掉，剩手機銀包等跟身

Push

d示威紙掉晒佢阿，唔好比位班狗入

寧願轉多幾次車，唔好喺啲熱門轉車站落

市區有朋友去朋友度曬一晚

大家小心

有無教會開放

推！

推推推

扔黑衫

如果比人截停
身上有機會違法嘅嘢放喺車上面 話唔係我自己嘅 上車就見到
必要時放棄個袋話唔係自己
或者解釋到嗰樣物品點解會持有就ok合理解釋

和平人士，有衫換衫，以免被誤會，同示威有關野都唔好要，免比人錯誤理解係暴徒，

支持合法遊行表達意見， 容許我載番個頭盔

推
大家幫手推下D緊急POST

換杉呀

我係P 但係都要推post

除左私人野乜L都掉哂佢啦
野可以買過呀

灣仔循道衛理通宵開放，唔好直接返屋企

極嚴重，請廣傳！

推啊，要識執書包啊

相關物品記得係路上分批丟
走緊唔好行紅隧唔好落旺角

直接擲左個袋佢去救世軍門口 垃圾車上面 仲快

急推呀

急推急推 聽講唔同主要交通位置都有類似情況 大家小心

幫推!!!!

push 抹乾淨再掉埋佢

全港天主教聖堂地址

可以既就成個袋DUMP啦
留返手機銀包 最多加埋尿袋
其他野DUMP得好DUMP啦

p

push 希望各位手足安全返屋企